愛國英雄光頭sir

發表160萬張廢票偉論，令一眾大陸網民炒車